今期分化主題：「唔明留係度目的係咩」「累死手足喇」「勇武有咩purpose」「示威者出手先」「破壞公物wo」

( Show Blocked User - 彭斯 )

不推文回覆